李私煙遺體已送往火葬場火化

灰飛嫣滅

咁快

真係灰飛嫣滅啦

有武肺仲唔即燒啊

冬天暖洋洋

燒雞

咁快手

Cls即日咁快

屌冇得直播將李私煙挫骨揚灰

咁快？唔係要驗咩 政界唔搞喪禮？

私煙燒得快 一定有古怪

李離開了 卻散落四周

私煙銷毀現場：

痴線 即日火化得嘅咩

應該係直送殮房姐，邊會咁快

咁肥會唔會燒到d脂肪出嚟燒埋個火葬場

咁撚快

可能另有死因

點解可以咁快 死左幾個鐘就可以攞去燒

變大陸?

可能要高溫殺毒

尋晚佢瞓覺嘅時候有冇諗過不到廿四小時後佢就會比人火化

哭撚左 黑暴未除 仲未除罩相見

_ _

打左國產疫苗

屌 仲以為出殯嗰日會蓋國旗區旗添

應該虎門度燒，搵個叫林則徐嘅人
重演虎門銷煙
又可以加強愛國情懷

係唔撚係呀
唔撚使book？

高官寵幸

四個人搬好辛苦
隻死肥閪死咗都要害人

Nancy 特快專線

打尖???

藍屍黑警強項

仲暖唔好晒益街坊

都散了吧，私煙已经走了，走得很痛苦，火化的时候还诈了尸，一直喊着没有死，最后用铁链绑着烧完的。火很旺，烧得嘎吱嘎吱响，烧了 三天三夜，家属很坚强，一个哭的都没有，还有一个忍不住笑出了声，那晚风很大，运骨灰的路上还翻了车，把骨灰盒摔碎了，刚要捧点儿骨灰，来了一辆洒水车，渣都没剩。当时洒水车里还放着歌…《今天是个好日子》

堅定流
急速火化有古怪

朝早仲生勾勾行得走得，夜晚就變左煙灰了

你知我知單眼佬都知

呢班係食環執屍隊,負責張要驗嘅鹹魚運去公眾殮房,驗完家屬先可領返條屍搞出殯.

去葵涌殮房

死無全屍

大波MAN呢，做咩無晒影

大陸先會咁快
肯定有古怪

係咪打咗大陸疫苗? 唔畀得人知?

有聲

武肺病毒RIP

焚身以火

岩岩想講
唔通打疫苗件事係真

死無全偲

傳聞話私煙接觸五十幾個唔知有冇佢份啦
兩件都係住元朗

偲骨未寒

有武肺, 件肥羔點儲存呀?

笑撚死趕住落地獄

仆你個街，呢隻係乳豬，屍煙擺明係老雞，咪撚侮辱隻乳豬

光速火化

咁快屍都冇得剩

撐警，點解冇POPO儀杖隊送行

運去虎門度燒啦

化作硝煙李偲嫣

咁撚細個箱點塞到佢落去

比個大小小既箱佢啦

岩囉

可能連屋企人最後一面都睇唔到
因為帶菌要即燒

之前老人院個d就係咁

靈堂 遺容都無得見？

真係有可能

炸炸聲

唔好咁啦，侮辱咗燒乳豬

死因無可疑

李屍煙

趕住火化？有D野播！

無私顯見私！
恐怕都係蟈產野的禍。

痴撚線

我以為佢為錢啫.
唔係咁真心信支那針呀嘛?

咁撚肥 肯定三高齊晒 加上天氣一凍 垃圾廢中即死

燒雞....死左

警犬：燒雞梗係死架啦

好彩過左6點冇堂食

死無對證 冇人知佢係咪打咗祖國疫苗

佢老公咁快食哂佢副遺產，佢個仔就陰公囉，一毫子都冇

嫣燒魂散

燒熟啲呀

仲見唔夠咩？
快撚啲走好過啦

棺材都未買就有得打尖火化
口德分-10?

香港變左無煙城

有毒架屌

拿拿臨啦

睇黎就似

屌 咁現場啲人咪食撚晒

呵呵！

咁撚肥有排燒

極有可疑

警犬 : 燒肉都係肉, 好過去自瀆

藍天使墜落地獄了

垃圾標題

邊有咁快，肯家有d野，朋友做賓儀，講武肺死者，都係醫院封棺。仲可以出賓。

今朝好似有段新聞講打疫苗有3千定5千

李私煙化做一絲輕煙

死得好呀！

5k
我歡迎各大香港老人家快d接種

嚇撚死人咩

有啲快

邊有咁快 係咪真係打咗疫苗要隱瞞真相

so sad

白煙

化作一縷私煙

瞻仰遺容都冇得做

我初頭都有咁講但比人急速負評
加話我吹得就吹
勁可疑

竟然有直播，做藍絲做到可以直播火化，都幾勁

熱烈地彈琴熱烈地唱

邊到有live

虎門銷嫣

「卓素肥， 膏流浸地，草爲之丹。守尸吏暝以爲大炷，置卓臍中以爲燈，光明達旦，如是積日。」

李屍得淋

有人比個期佢？

急到咁?

裝得哂?

認真 想問下其他確診者有無咁快由醫院送去殯儀館/火化

冇咁快,送到醫院前死亡,要驗屍體開死因庭.

毀滅證據

咁快 有古怪

係咪因為武肺而死要即火化?

咁多肥膏要燒幾耐

咁有效率

佢中咗武漢肺炎使唔使隔離14日咁咪趕唔切頭七loll

好熟悉既感覺

屌啦星無得射啲香檳落副棺材到

有無咁快啦

今次真係藍屍

恐防病毒變種

虎門燒嫣

有冇link睇?

真係唔講得笑

吓？做乜唔開死因庭
出面傳緊打左支那疫苗死

農場隻雞死左之後都係即燒，點知佢有冇雞瘟？

現場直播

咁快屍都唔驗

俾人驗到試完疫苗死左就唔好啦

真快手

無
香港火化爐長期full load

Cls

唔通真係打左疫苗

燒完啲賤種骨灰仲有冇毒㗎

虎門銷煙

唔夠12個鐘前仲生勾勾

偲屍入扣

負皮
整污槽哂
燒臭閪拎去垃圾焚化爐啦

係咪驚變喪屍 先要即刻燒

買嫣唔俾火 齋屌唔俾摸

屍都唔洗驗?

01係咪會直播火化？

整污糟個火化場

豬油火化臭 路有李偲骨

又三五成群

佢想都冇位啦! 去殮房咋

林則徐燒煙

偲煙咁就化咗一縷煙
唉
一代傳奇，就此謝幕

運去堆填區角落埋左佢就算啦 燒仲要曬煤氣

條屍要燒4日

俾幾多錢都唔會打，

不過藍C真係可能信打咗可以防疫，

抵死

全部都係報紙

話燒就燒 垃圾咁啊

屌

私嫣已灰飛煙滅 病毒存留全世界 私嫣死了或是我的 幻覺

係即晚

燒燒D煙有毒咁就冚家剷

驗完屍？

比啲尊重啦
隻乳豬係無辜嘅

係比所有藍絲嘅啟示

你 -> 屍 -> 煙

半私煙

請不要說改天再會
何不乾脆說下次失陪
讓那張溫暖床單曬乾
路過的地方別再躺

唔係驗屍查死因先咩

屍蟲都嚇走晒

化成煙

標題黨

錯手負評

直接燒

仲有直播

唔駛驗，藍屍屍 confirmed

點解唔設靈

到時餵下D藍絲食

依家未知死因, 心臟病？武肺？肺衰竭？

是咪打住疫苗跟住出事咋

個名真係改得好

口德村 +1

左*

似趕住搶骨灰位

唔使排爐咩
去殮房咋？

冇可疑

大殮都冇？

可能佢同洋蔥圈做完愛
然後比龍蝦殺左
而定毀屍滅跡

重留埋好毒架

未寒人

KFC

4個人咁大隻抬得起？？
我估要8個架喎

仲有無嫣紅晏

遺容?

好不安

中招三日即死，連屍都燒埋
真係快手，相當有可疑

唔洗斬件咩？

//據知，李偲嫣的遺體稍後會移送至葵涌殮房，交由法醫確定其死因。//

會雪住驗咗屍先火化？

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

屍煙就梗係死架啦

係咪偷睇國家機密呀

即日中招即日死即日火化
快撚到笑咗

點解唔送去火神山

到而家都覺得成件事好唔真實

肥到咁會唔會燒三日都燒唔哂, 火葬場火燭

化成一樓屍煙

因為唔係住院期間死，係急救唔到宣告死亡，所以應該係送去殮房先，由家人決定係土葬定火化

有肺炎病毒唔可以土葬的，瞻仰都唔得

參考衛生防護中心建議處理屍體嘅方法

有古怪

是咪歌詞黎嫁?

董卓咩

屌你老未
鬼才

咁撚快手

死因有可疑

一張廢紙都有佢嘅價值

個BGM
朱利亞尼，朱利亞尼，朱利亞尼，朱利亞尼
(升Key)朱利亞尼，朱利亞尼，朱利亞尼，朱利亞尼

今時今日仲有土葬？

呢啲就真係死因冇可疑啦

有，但係都係要起骨

燒得咁急似係毁滅證據，係咪打咗疫苗出事唔想比人知

武漢肺炎高傳染病，香港法例有限制
冇得認屍，殯儀也無屍，
政府會同你燒咗佢

真係似，燒得咁急

燒完之後

挫骨揚灰 灰飛嫣滅

內循環

廢事到時有殮房群組，條友生前累街坊死左都搞到周圍雞毛鴨血，真仆街

諗左一秒係咪要條屍帶口罩
應該係殯儀人員要帶

快到

咁快燒屍

真係屍煙ed

今日咁凍
全港最撚暖仲唔係佢

有咩人會諗到自己唔夠12個鐘頭之內會變灰

咁快？期都唔洗排，係咪滅口

【21:48更新】「正義聯盟」創黨主席李偲嫣今日（16日）離世。她在新型冠狀病毒檢測呈初步陽性，消息稱她懷疑死於新冠病毒肺炎，但未能百分百肯定，醫院會循這個方向追查，將驗屍確定。

博愛醫院今晚回應稱，該院急症室今午接收一名由救護車送院的女病人，考慮到可能有傳染病風險，安排病人在負氣壓病格進行搶救。院方稱病人經搶救無效離世，醫院抽取樣本化驗，結果對新型冠狀病毒初步呈陽性。院方表示目前沒有人被列為緊密接觸者或其他接觸者，亦已通知食環署這名病人的檢測結果，並稱個案將轉交死因裁判官跟進。

究竟兒登仔有幾易呃

火化駛唔駛直播？

假死

化作一摟輕嫣

哭𠹌咗

傳染病都唔會即日火化
把包好晒冇咗傳染性

毀偲滅跡

有肺炎

咁急火化做咩

直播

燒咁急？係未有不可告人既秘密呢？

咁快？？
雖然話可能肺炎

快狠準

希望佢啲骨灰可以隨海漂流
漂流到去東江

安已不

笑到仆街
生到死直到火化變成骨灰只需一天時間

有冇人覺得另有內情

後面兩個手足好似豆得好辛苦咁

空盒黎

你個username

特快燒屍

仲要俾法醫查死因先
垃圾標題

有傳染病呀嘛

忍緊笑

堆填區都就嚟唔夠位，唔好曬位啦

又係喔 咁撚快燒 不過做咁多衰嘢 d菌都應該特別衰

貞德

咁重口味

有
不過啲人又會屌柒講陰謀論

有可疑

有但係貴到仆街

幾時出殯？

我去開香檳

變咗李屍煙

咁都有得直播

你屍煙

董卓

無解剖驗屍?

仲新鮮吖嘛

rap in pieces

死因都查唔到

咁急, 有可疑!!!

4萬攪掂啦

仵工：好撚重呀，仆街

嫣屍化作縷煙

快撚啲走

虎門「燒」煙

有內情

這個聖誕不太冷

要驗㗎嘛

仲乳豬？

我有上網睇資料
武肺應該係cat ii only
應該都仲可以睇下 可以瞻仰遺容

處理感染第 2 類項下所列傳染病的屍體的額外預防措施
1. 盡量避免接觸屍體；
2. 若須瞻仰遺容或進行裝身及化妝工作，可從膠袋取出屍體；
3. 若要進行裝身及化妝工作，必須嚴格執行所有必要的預防措施；
4. 不可對屍體進行防腐處理；
5. 親屬或許可以瞻仰遺容，但不可接觸遺體。

係cat iii先唔得
1. 不可從膠袋取出屍體。
2. 不可拉開盛載屍體的膠袋。
3. 不可進行裝身及化妝工作。
4. 不可對屍體進行防腐處理。
5. 不可讓人瞻仰死 遺容。

嫣消魂散

this girl is on fire~

嫣燒暈散

一偲兩命

我未送花牌喎

趕住去毛主席報到

又係八鄉鄉黑

落地獄

有D古怪?? 毀XXX??

有傳聞係支国嘅針出事

哇屌有五毛認證，睇嚟有機

咁快燒
係咪做黑警肉便器屌死左要毁屍滅漬

咁唗料拎去餵狗啦

實係有古怪啦，正常邊有咁急住燒

因為都唔係燒

好似係要解剖先？

嫣嫣相報何時了

手足，拜山！

直播燒屍咁好玩

快撚到 死左都唔好係度篤眼篤鼻

佢咁肥
燒起上嚟啲油會唔會四圍彈

點解D狗無幫手執屍

就算咁諗，我寧願唔出聲

牙冰

有無好心人燒本中國護照比佢
等佢下世都可以做番中支那人

垃圾唔運得出境

CCTVB 會唔會搞返個記念特輯 ....

咁撚快燒，今日先死

燒左真正變咗做煙

#下一個是誰

林則徐

大家搞清楚，而家仲未火化，要開完死因庭先可以火化

火葬場遇到熟人

成班連登仔今日好有文采

府門燒嫣

英文 ：vanished

推入爐先醒番

可以驗證「化咗灰都認得」呢句說話喇

高溫燒滾了我一切

八香光頭Sir有冇份？有就正咯

火神山

點解要認得堆灰？想係灰上面屙篤茄？

生前d恩客要唔要做帛金?

偲骨無存

希望佢個仔以為係好立克粉飲哂

打左支那疫苗即死
即時火化

運送私煙係犯法

其實有咁可能
偽政府班狗官未試咪搵D豬狗去試

燒豬

真係偲骨未寒

脂肪大爆炸。

快到有D鬼

有得中支國病毒直情係佢榮譽 好應該同家人好友分享下

日頭重生牛牛，夜晚就化咗灰...
真係好撚感慨

煙の呼吸 死之型-灰飛嫣滅

肯定好重

你個仆街仔殺老母呃保險
有無可能？

未燒呀 睇個標題信到十足

是救傷車 忽到達了
肥閪 一聲慘叫
都已經發誓了 也沒有被忘掉
藍絲 預了分擔惡兆

大眾街坊 失控地笑
肥閪 將仆街了
喜氣的震撼裡 你沒說但心照
這個肥婆大概 不妙了

好似洪秀全咁被火化，之後將佢啲骨灰用碌炮射上天灰飛煙滅

揾咁多陰則錢用唔到

一定送去公眾殮房啦
未去到急症果陣就走左

但個屁體黃牌😂
仲要武肺
衫都唔使換了直接入棺

老謀？狡兔死 良狗烹？

如嫣 因給你遞過火～

阿爺要佢死，可以唔死？

一日之內，入院，病死，火化？邊可能係武漢肺炎呀？

靈都唔洗設！？

我錯，我笑咗，我落地獄

條屍有高轉播性傳染病點見？近距離冇接觸都可能中招。

佢就好啦，又唔洗驚再中多次肺炎

李私煙愛支曱甴今日死都太遲

死因無可疑
今次佢自己食番

證明呢件垃圾個天都要佢孤獨而死，葬禮都唔俾有

皇天擊殺

聽日去博愛複診

除咗帶支消毒酒精噴仲有咩可以做到

咁快？ 咁應該好毒下喎⋯⋯變咗種？

藍絲廢佬一早食咗啦⋯⋯

講咗幾多次唔好成日標題講好唔好

今次真係死藍屍

一把火燒左佢好啲！

入咗落個箱就話係李私煙
起碼拎條屍出來見我

化咗灰都認得你啦

係党嘅關顧嗎

根據史書記載，董卓身軀肥胖，棄屍後，陳屍示眾；守屍的士兵在董卓肚臍眼中插上燈芯，點燃照明，持續數天。

高溫消毒

啲骨灰仲暖

肥到因撚住連人哋個焚化爐都燒着埋🔥

藍絲最佳示範
死撚左都無人理只有恥笑
咁撚撐警 警察貪咁多會唔會捐返一百幾廿萬佢個仔？

四個林則徐？

Fire

唔係喪禮之後先燒既咩

咁喪禮個陣咪冇得瞻仰遺容

今鋪真係死藍屍了

無需審判，即時處決

仲乜鳩有live，邊個台

邊有咁快，去公眾殮房等法醫解剖出火葬紙

有朋友做火化，肥人係平啲架

死藍屍火化都要打尖

出個topic cap張圖就咁多人信
送咗去葵涌殮房咋

黃牌見得
會化妝
但唔著衫唔做防腐
頭以下keep住包膠袋
直接入殮
但唔封棺俾人瞻仰遺容

包膠袋囉
沙士啲死者都唔係即日火化架

cls 背後一定有d野

雖然睇得出你係行內人
但你講d野真係笑死人

中

你講果套係你平時做開果套姐
武肺邊個同你開膠袋

索一索，醒腦提神

諗起林則徐「虎門銷嫣」

黃牌都叫著衫化妝果d老細唔撚係人黎
當師傅係condom 你死你事

真快手, 怕被姦絲或怕300萬人上街慶祝?

急症室死要聽日去公眾殮房認屍先
之後要由死因裁判官裁定死因

咪L on9 殮房法醫要驗屍

有無咁快 唔係要驗屍交死因庭咩

有法例規定, 中左病毒, 不可做這些儀式 (FROM 電台)

你咁樣我係唔會驚嫁. jpg

記者記得今日問case no.

屍煙燒得快一定有古怪

好唔爭氣笑左

大佬啊
呢啲做壞規矩嘅嘢知咪算囉
上連登講

急救佢既曱甴中招未

毀屍滅跡唔使問

點解佢可以即日 唔係上流社會嘅市民起碼兩星期

未撚燒呀

未撚燒呀睇唔睇到pin呀

清想趁暖?

唔好想屌佢條屍

毒豬

暫時有五個中左

你知道得太多啦

本身想去殯儀館到慶祝，宜家冇機會啦

社會主義鐵拳萬歲

手捉收野

見到呢啲留言真係好撚爽呀

我屌你老母咩

真唔真

知唔知點解咁快火化
係唔想比人驗佢有份打疫苗
中共搵班藍絲帶頭打疫苗
點知搞出個大頭佛

屍煙

中咗武漢波炎啦，鬼叫佢派帽俾謝生

其他武肺死者有無咁快？中國式處理？

焦偲暮想

相信政府，唔怕

李斯 煙

年年有今日

冇得防腐之下瞻仰遺容..........

堅唔堅呀，冇解剖驗屍？

Rest in pieces

真

瞻仰下

中國人用返中國式待遇好合理

連登仔炒曬車

好撚恐怖呀屌

冇可疑？

恭喜發財